因為我地對黃既定義模棱兩可 敵人先會利用佢黎分化我地

勇武vs和理非
深黃vs淺黃
有落場vs後勤
當日搞黃色經濟圈 都有好多人係咁質疑啲鋪頭係咪偽黃
今日又到youtuber
李萬機話唔想見到馬鞍山個呀伯比人燒
我自己就覺得可以用第二種方法 但唔會阻止手足
但佢最多都係左膠姐
唔至於要大家群起圍屌呀？
屌藍kol 就唔見大家屌得咁落力
屌一個懷疑偽黃就大大力屌
講真 你唔討論佢地 已經係對佢地既最大懲罰
要屌要report就專心target真藍youtuber
大家獨立思考下 唔好比人分化我地

只要反香港政府，就係黃

無錯 唔好西黎西執西到最後得翻自己

兄弟爬山 各自努力
唔通你叫金主落前線打狗咩

政治就是把自己的朋友弄的多多的，把敵人的朋友搞得少少的。

在我們的面前有兩類社會矛盾，這就是敵我之間的矛盾和人民內部的矛盾。這是性質完全不同的兩類矛盾。

一般說來，人民內部的矛盾，是在人民利益根本一致的基礎上的矛盾。

敵我之間的矛盾是對抗性的矛盾。人民內部的矛盾，在勞動人民之間說來，是非對抗性的；在被剝削階級和剝削階級之間說來，除了對抗性的一面以外，還有非對抗性的一面。

對於人民的缺點是需要批評的，……但必須是真正站在人民的立場上，用保護人民，教育人民的滿腔熱情來說話。如果把同志當做敵人來對待，就是使自己站在敵人的立場上去了。

我覺得中共嘅定位係咁
佢知好多民意點都唔會逆轉，但佢仍然試圖扭返一部份所謂淺黃/淺藍/中立，乜都好總之納得就納

咁好多人話，民意點都唔會逆轉架啦，晒氣嘅
咁中共想要嘅咪民意基礎囉，唔好唔記得有班人，區選嗰日收個枕頭就投左共，所以佢先叫得到一個4 成嘅偽民意，點都好呢個係佢嘅民意基礎，總之就係有一班人唔理咩原因都要投共

喺呢個假設底下，其實可以納得就納，因為今次都可能收到一批本來投左共嘅人，唔好話咩冇可能，因為始終有啲人會改變嘅